揸旺角去荃灣紅Van司機入

對唔住，我是頭先17:35在葵涌禾塘咀街上車的人，最後一個荃灣落車的。
我落車時唔記得俾錢$6...，對唔住
小弟比較少搭紅van...忘記落車比錢的規矩！
見字請回。一定補回車資

好，你留下手機我再聯絡你

我轉頭俾個戶口號碼你 你入返600蚊落去我當無事發生

報左驚 帶定ky啦你

搭霸王車